有冇用smt 既ching 收唔到？

堆填區工作人口表示，
今朝開始斷斷續續都係no service :(
公司用smt 既同事都收唔到

打去cs 又唔理

垃圾smt 上次係element都試過 好彩冇重要電話入